[劣質文化] 韓國烤肉

烤完塊肉，用塊未煮嘅菜夾住來食，根本就唔夾

係咪有人拎住枝槍逼你咁食咩

生菜包？

雞肉沙律呢?

有沙律 dressing

為反而反

煮完d 飯，擺舊生既肉係上面
壽司根本垃圾